有無人係油塘聽到巨響

2分鐘前聽到好大聲「boom」 有無手足知咩事

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

推

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

又一個

油塘邊到

唔覺

Rip

無開窗聽唔到, 但見到有十令個藍衫有盾狗係鯉魚門廣場上面屋苑平台行過, 唔知咩事, 有無手足係果邊??

跳樓？

我希望我聽錯

我都聽到